冚球鏟正式開始

逃生門已關閉

斷狗估

43萬->5萬->24萬
以家成手put
星期一應該回本有賺

今晚就出個news話貿易戰傾掂數

日本仔都參戰喇 愈搞愈杰

日本就預左啦，美國叫佢吠佢就要吠

傾掂要打大力啲？